J'ai eu une augmentation mammaire avec le Dr. Brassard il y a 1 ans et je suis TELLEMENT satisfaite!!! Le résultat est parfait!! Mes seins sont tellement naturel et tout a bien été avant, pendant et après l'opération. Il est patient, humain, calme & professionnel. C'est le meilleur!!! Et je suis difficile!!!
